絲打點睇男仔長髮

留完發覺根本冇特別冇人理
留得醜都起碼會俾人指住笑

樣子問題

利伸：識人男仔/人留長髮都好撚型

完全無問題，但我成日俾人嗌做小姐😂😂

講樣夠膽光頭吖

你瘦/矮？

both ,得160 ，可能個樣中性，所以頭髮長少少都俾人嗌小姐

好彩我man 可能未夠長

btw 現時髮型，左右及耳，後面及肩

冇問題但個頭髮唔好「笠」
如果唔係睇落勁污糟

戴帽

好撚正

係街到見到個狂J
長髮男仔好特別

(利:ex 長髮)

正 但要型

好撚正
中意嗰個長頭髮
熱得滯會紥噴泉頭可愛到爆
香港太多一式一樣咁樣反而幾正

應該唔關長事，我都唔係留得好長，但我係好易比人嗌小姐，由細到大都係咁，有時入廁所都會嚇到人地以為自己入錯女廁

Carry到就型

童顏？我長度前面拉直掂下巴

靚仔黎？..

首先個樣要靚仔

少少🤭🤭

頭髮厚+膊頭左右長度+微捲 真係會j出血

高d 留長好睇d
好正 但唔好染到mk 仔咁就good fit

留d鬚根

無論咩髮型高d同靚仔d都好睇啲

sad but true

哩個OK

都唔係嘅
但係人唔高又留長視覺上縮左水咁

高靚仔就咩髮型都靚

長到可以紮辮好型 感覺好有性格
不過要各方面都carry到先得
E.g.樣、髮線、髮質......

男朋友係長頭髮J死人
電埋微曲真係冇得輸

日系型男

好拎型

fuck，原來連登無得刪留言，po完覺得好seven😭😭 (成為會員的第三天)

好拎型喎dee dee

好L勇

我好撚想死

側邊位唔係好掂 再執執下比較好

宜家去死一死算

留個tg
大把絲打搵你

仲以為借刀

諗住再留長少少先執，我頭髮長得好慢

除非好靚仔 如果唔係真係短髮 乾乾淨淨gel起係最好

no ,is真心柒

屌你點知係自爆
好耐都冇見過

幾令仔

好撚Jeng 可能因我我讀嗰科好多男仔都係長頭髮
原本好憎男人長頭髮 依加變到長頭髮嘅男仔會加分
最鍾意及肩紮起一半上去/淨係留長一忽然後紮個「計」嘅髮型
好撚charm

睇左巴打開個post
巴打係偽娘？好正

但想知巴打身份認同係男性定女性（好奇一問）

留長髮加留鬚
陣佬味出晒嚟

咁我長你好多平陰緊係似女

醜人多八怪
咁既樣俾人話似女係笑緊你咋
仲留長髮 呢張相叫長？

男生女相係講緊五官精緻 你個鼻咁撚大 就收返埋啦
返5p啦仲好意思自貼

幫咗手report你個comment啦

咁叫長頭髮

起底睇張巴打偽娘相又真係幾靚

蘇萌峰 ok ?

sorry大佬

女

oh，絲打
想知會唔會食藥做藥娘
（希望唔會冒犯，因為我對lgbt題材好有興趣）

最鍾意hehe
利 腐女

我再留長啲先

佢身份認同係女性就唔叫hehe啦

但我留到似痴漢
之後冇了

食左幾個禮拜

sorry

識人留長好有型
佢係留長上面嗰半有時會紮髻
下面嗰半就好似平時男仔咁剪短

Btw 佢本身個樣就好靚仔

我第一次見香港藥娘

加油呀絲打
希望你下次唔好再唔小心自貼啦

但接唔接受到自己係Gay?

接受到

三行佬興剪呢隻

長髮+胡鬚=J出血
要係多鬚唔可以得幾條
好撚正

讀哲學？fashion?

我仲係到諗你咁勇po自拍下次起碼加密啦
試下求連仔del po

耶穌？

我會gel到個頭好爆
出街好高收視

仲gel得起？

幾可愛呀
有d正太feel

佢之前都有自拍post，假膠谷人氣。

不如大大方方話想俾人知道你想做女仔啦...

咪喺連登玩心機

用梳反方向刮

識人留長頭髮但係好多日先洗一次頭極核突

我覺得長髮要大隻少少先型

頭髮重會塌

之前個張特登po，咁次認真膠左，sorry

好似台灣youtuber RJ咁

唔好太認真呢到好多痴線佬

其實加返副玳瑁色粗圓框眼鏡幾型

我樣衰

心機係支那字

覺得你柒咋話？

麻麻地，不過髮質靚會望多兩眼

唔係講女post 但竟然咁都無圖

7

有戇鳩仔

有撚靚女？

好撚毒一定好臭

起撚晒鋼做乜鳩

算啦，放棄啦，唔好再串我啦😭😭

隔住個mon都聞到陣味

哥哥最型

哥哥100分

超正

唔算差，唔好畀佢打擊到

起碼要好似薩尼咁靚仔先留

我中意嘅偶像都係行呢種類型 樓主唔好sad

數豬好型

台灣個utuber小玉?

幾型喎

張圖唔係樓主黎

多謝你嘅安慰，但可唔可以等張相比人del左，先繼續推，plz

有無長頭髮相睇下

拖埋你落水，sorry

笑咗

Agger
gel都有gel嘅好睇

學唔到啲哨牙

第二張

好事嚟，男女利益攞到盡
我就是成功的例子

好難留

幾耐剪一次先快長？

其實應該自豪
長髮巴共勉之

靚仔長頭髮正

留唔到，有假髮相，但我唔敢係度再po啦，可唔可以私信俾你？

紮髻岀街 就禿

貼上黎囉 有咩驚

Carry到既話真係好有型
係街見到會望多兩眼 好特別好有性格

唔明點解個post咁多絲鍾意長髮，我個人會反感長髮直頭係扣分位

達狗真係好樣衰 呃左咁多錢又唔整整佢

不了，怕怕，陣間又比人屌多鑊

我就係俾佢地呃左

你鍾意俾男人屌

咁撚樣都信你返5p啦傻仔

巴打我唔知你咩樣同埋咩style
不過我諗起雷神長過又短過
開頭見佢長都覺得佢靚仔carry到長髮
但比人剪短完發覺仲靚仔咗
我諗要睇下自己個氣質同啲衫啱唔啱長髮
最重要係個style 我見到多日本仔長髮都好型
唔好又要留長又要hea 好似冇錢剪頭髮咁就得
放埋雷神張圖

關咩事😂😂

大隻啲有咁上下身型再+長髮真係好型好似aquamam, thor咁

理想既代表

見仁見智 總有人會鍾意嘅
我純粹覺得男仔都係乾淨整齊斯文先好
長頭髮有種好「呢啡」嘅mk feel

起底就有

我留長嗰陣會加頂帽
咁個look似外國人

女朋友唔識欣賞然後我剪左
後悔左好多年

都唔長

再留

自己鐘意又唔影響事業咪得囉洗乜理人點睇

其實平時要點打理，之前留到一半又乾又硬好似好喱啡咁，宜家想再留番。

長髮勁正

Gay

lm等丁

見過了好似樓主咁長髮靚仔就番唔去了

代表作

160

起完底好似係真
位巴打好似仲扮女人添

樓主

利申唔會留

好想識長頭髮男仔。
身邊一個都冇

識我

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

話左係真心柒咖啦

除咗有型，其實男人留長少少頭髮，睇落會後生少少
當然前題個髮型本身靚

我見香港好多三十幾歲既人，
個個走去整果啲好青既barber油頭
以為咁樣好似鬼佬，又好sharp醒 好有型咁
其實根本唔好睇，又搞到自己個樣老咗十幾年，成個黑警咁

好撚正

最鍾意男仔留長頭髮

要睇人，有啲都好好睇嘅

呢個真
好多人以為我得廿歲出頭 其實我三十都嚟緊

男人個樣成熟d先好

點解我留短長
24似30

覺得勁正
如果係manbun仲好

不過一同其他人講，其他人覺得我有問題

我男朋友之前都係 但係佢180 80幾kg

長曲髮真係J撚死人

咁佢應該都幾有女人味

乾淨嘅長髮男仔係ok嘅
但唔撚洗頭嘅污糟長髮就不了

好鍾意
扎辮好撚型

好白 對眼好大 所以我逼佢剪返短

正😂👍🏻，絲打真好命

以為係我男朋友留言

點解

無咁好命啊我😂😂

聽你咁講，你男朋友應該都幾靚

皮膚白過我 化左妝都唔夠佢眼大

應該都幾有潛質偽娘

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

我好想幫佢化妝佢唔肯

迫佢，開佢波😂😂

我覺得好charm

睇完呢個post想喊，因為驚變m字額同比呀媽日哦夜哦，剪左把長髮，紮唔到髻喇我

講到尾都係睇樣 你係Bratt Pitt 咪型 你係蘇民峰咪柒

個po好長冇睇曬, 其實OK呀, 但你呢個髮型呢, 短髮黎講太長la, 好似冇修剪過咁, 一係搵個髮型師幫你修剪做有layer少少既短髮啦

btw你留長應該真係俾人以為係女仔, 你唔介意就得, 你留短應該都唔會話唔受女仔歡迎

好正
但我天生冇咩鬚

有冇sample，我去到髮型屋都唔知叫佢點剪好

會，我基本上係女仔絕緣體，唔受女仔歡迎

金城武

我個髮型師留左十年長髮，有時做埋掃地出多份糧

死基閪係咁上下

清朝頭又點睇

真心問 你係因為咁矮先轉gay 定係本身gay？
發現好多0仔/gay佬都係矮撚 我覺得兩者點都有啲關係 會唔會係因為gay影響男性荷爾蒙？

我接受唔到 未見過hk有長髮既靚仔

sorry大佬，順便幫我report我張圖，等佢快啲俾人del，thanks

加10000分但唔要係毒撚油頭勁嬲優嗰隻

本身gay，我諗冇直接關係，我估應該係男性荷爾蒙影響而成為gay嘅可能大啲，因為有啲人本身男性荷爾蒙係偏低

係 明明就好撚正 每次係街見到都忍唔住望多幾眼

咩事？😂

哲學撚
不過依加無學返 無得睇了

你要求太高

藝術家

好撚鍾意

樓主？

咩嚟

講下姐 唔使太上心
唔係吖 張圖幾好 好想重爆你屎眼

你屋企人本身知唔知？屋企有冇錢？冇錢唔好學人搞基。

巴打你個名我最近都研究開宇宙嘅資料
你相唔相信宇宙係由意識產生

留緊既你地髮線高唔高？

全部加100分

man啲好，留長扎起

好耐冇見過咁靚仔😻

如果再加埋食煙

知，有啲，明白

鍾意男仔扎頭髮all back好型

唔好呀大佬

夠16未？

使唔使踩得咁盡

同你有仇咩？唔準提老豆老母，唔準提性器官咪算囉😂😂

口交癢嗎？

就嚟20

有啲真係好撚型 有啲就感覺頹頹地

唔好笑我啦

仲係好癢？😂😂

鼻太大
focus 錯晒
邊到長髮btw?

有諗過，不過而家都係唔係太長，所以唔可以扎得好靚

成龍鼻 ，睇黎我對長髮定義有啲錯，入錯po

自含？

偷我張圖jm9

做唔到，無咁勁

who? 好靚

出現了

都係講下咋你咪以為真
日撚日FF我呢啲正氣直男搞你

例子好fail下

我知你講笑
我唔洗ff囉好冇，你估我冇食過咩

直線自爆

玩屎眼？

係囉 個post咩事
唔係正常都扣分架咩

你可以試下留得好d
識幾個人長頭髮 樣正常/一般 都冇問過
不過都見過有男人留長到膊頭 但因為剪得太齊 又太長 有d似貞子

張景淳比較鐘意佢頭髮遮到耳仔

柒 幾靚仔都柒

oral sex，唔好再係呢個post問啦，搶左真·樓主個post既主題啦

如果係毀容既金城武就唔得了

呢個係睇樣嘅世界
識個同學又矮又瘦 但頭髮留到鬼死咁長 個重點係望落好油好污糟 睇背影都feel到好毒

中意男仔耶蘇頭

Sean Lennon
應該好多人都唔識

你的樣子如何

好令仔 想比你屌

第一個男朋友係差不多鄭伊健咁既長度
其實都要配埋個樣

好撚同意

借力呀嘛 巴打你認真？

wtf

有時都好尷尬

我會扮埋落去

我都會，但有一次同個男仔fd出下，跟住個waiter每次過黎問我野都叫我小姐(唔係玩嘢個隻，係服務業個隻態度)，跟住俾個fd笑鳩

有冇考慮真係做女仔

準備緊

叫小姐咪算好
俾阿嬸嗌靚女先最攞命

過來人

變性? 做手術好似好恐怖

係，為左理想都冇辦法啦👍🏻

阿嬸真係好容易嗌人頭髮長既人做靚女

你啱嘅 做自己開心係好事嚟
但係屋企人知唔知你意願?

知道

有男人入男廁以為入錯走番出去

我有時都會，個日着得中性啲就會

第一個咩名，youtube聽過佢彈結他好勁

Slash

屋企人嘅支持同理解好重要
佢地支持嘅話真係好幸福 祝巴打你早日成功

都係睇樣

平心而論，真係幾型

最鍾意長髮

完全冇問題 好鍾意

啱啱興嗰時覺得ok
而家覺得好撚柒

貨車佬頭

好正

哇 講緊男人喎
做咩po蔡思貝出嚟啊

首先你的樣子如何

bucky
佢扎少少馬尾去後面好正

不如大家講下幾耐洗一次頭

嘔心

陳浩南令我比

Er....
一般....
如果係正常頭會覺得不了嗰啲

成日比人叫小姐

型，但係唔可以肥

長髮第一下幾 impressive 但長久都係鍾意短髮 比較清爽整齊
絲

點睇呢種

加埋支結他最撚型

型到痴線

重點都係樣

識貨 佢手野

溝死女

如果唔靚仔 留長最好染髮
黑色頭髮打理唔好會睇落唔衛生

長髮一定要配鬚 無鬚靚極有限

MY SON

男仔短髮一定好過長髮
個人接受唔到男仔長髮

你的樣子如何
有d 好型
留埋鬚

Omg

究竟係借刀 定自爆

頭髮留咗差唔多4年就到屎忽 日日洗頭
自己無聊計過一個月長2cm 正常人都係1-1.5cm 頭髮好黑好多好密好硬 但係最近好似生得慢咗
基本上啲囡個個都問我幾時剪 話短頭髮靚仔啲
仔就覺得好型 好想試下留下
淨係剪過前面 後面只會修下
後面唔剪係因為唔知點剪好就有得佢...
本身紥開高辮 但係扯到個頭好撚痛所以紥低辮就算

荃灣志成大藥房，買androcur(抗雄) $1100 ,estrogen(雌激素) 好似$120左右，要醫生纸

屌

都話柒左自爆

柒撚到見親啲老MK都好鍾意咁

好想幫佢剪頭髮 一係有少少造型

幫我剪

留長少少 紥條辮仔係幾好睇
前提係要靚仔
留太長過膊頭就唔太識欣賞

好長

長髮
但要記得洗頭

一定唔可以頭髮稀疏
如果唔係就

最底嗰張衰晒

面靚咪工 唔靚咪。。。

頭髮長長 心地善良

你長頭髮型過伊健先講啦

靚仔既點留都型、醜樣既點剪都醜

長髮男mon post揮手區
過左lin頭

長髮係好睇

前題係高大靚仔

呢啲我就我遲啲開新post再講啦，因為太長太多程序

sor9 靚仔就夠唔洗高 比你高但個樣幅射咁都係76仔 例子達哥有人覺得佢長髮靚仔咩?有既可能係死毒撚 木村唔高長髮咪又係靚仔

咁矮靚仔定高靚仔

係靚仔就得 BTW靚仔都小啦 咁撚多高靚仔咩 定係你當D連登死毒撚係網上見到同自己差唔多樣果d都要呃下自己話條友靚仔阿咁既話真係周街都係靚仔

出現了 入嚟為左睇佢

其實Tomlee 啲sales都好撚型

屌，睇到第二頁，已經俾條人妖搞到個post變晒質

明明短髮黎

小yana

好慘 又binc

我會加油留長架啦
btw你果個留左幾耐？平時有無用啲乜特別保養？

冇 大約十個月

咁又唔一定既
有個朋友5分樣, 身高唔過170
但留長頭髮整到細細個man bun, 私心加1分
只要唔好唔打理成頭油咁都有分加(當然個個人審美都唔同)
就算係樣衰到0分, keep得乾淨, 見佢咁有勇氣我都加1分

有無圖

好似女人

我180 樣中性都成日比人叫小姐
朋友 : 你短髮都係似TB多過男人

認真 五官比例唔係好好睇或者鼻大/下巴唔突出嘅話留長頭髮九成九變毒撚

加多個，好似冇乜人提heath ledger嘅，我覺得佢個隻頭都好不羈，幾型

佢頭頂整到咁高

令我諗起十七年前嘅傻強